暗黑郭雪芙宣布引退！ 宅宅崩潰怒吼「去你的2018」

28歲日本AV女優水野朝陽長相甜美，擁有G罩杯姣好身材，加上招牌短髮，受封「暗黑郭雪芙」，她出道將滿6週年，昨（30）突然宣布引退，讓粉絲崩潰不已。

水野朝陽30日在推特表示，去年此時做出引退決定，手邊的工作會在2月底前完成，她提到2月出道屆滿6週年，是個引退的好時機，接下來會朝新的目標邁進，粉絲得知後，紛紛哀號「悲報呀呀呀！」、「今年最難過的消息」、「淫河又殞落一顆淫星」、「為什麼這麼多女優今年退休，去你的2018」、「崩潰！！！」

水野我至愛呀

大肚呀⋯⋯

水野朝陽好好j 點解要引退

留名等復出

10

睇標題唔知乜水,原來係林秀怡

HIV?

水野朝陽

咁都唔靚

講起郭雪芙以為林明禎

睇標題以為講緊水菜麗

又係文字post

水菜麗係郭采潔

留名睇人post容嬸大肚相

好過無

而家先知 水野朝陽有下過海
拍過無碼

暗黑容海恩

老老柒柒我覺得君島搶左佢個市場
早期勁多片

豬蛇

好鍾意佢嗰種單邊掛耳短髮

圖呢

啱啱google咗郭雪芙，郭雪芙靚妹多

垃圾人造人

睇左郭芙蓉

世界末日了

仲諗住係容海恩

code

唔係黃君馨咩？

有撚code咩
名就有 自己search

本多翼

唔係暗黑容海恩咩？

兩套東熱

一開始好撚好j 好撚淫
但中期開始拍得太多
開始濃妝左 殘左 唔好j

暗黑郭雪芙好似係玲村愛理?

以女優黎講
其實佢算keep得好
至少無乜大走樣
有好多拍左一排之後
真係完全係兩個人

舊既 就係夢野瑪莉亞
上一代既 就係小澤瑪莉亞
近期 TB椎名空都發左福 肥左好多

雖然小左j佢好多
不過又一巨投引退 唉

無辦法
近期日本方面捉AV捉得好緊
就算唔告你
都高調拉撚左你 開哂名 玩鳩你
所以賺夠 有後路既 收手離場 真係唔難理解

不過近期新人女優
好似無乜邊個特別標青

都係既 你講得岩
屌你一講起小澤 我諗起佢出道同就退役果樣
Btw 今日又j完波多野 佢又係keep得好好

屌 咁快退下火線

pppd-481

2018以來有邊d 女優引退左？

水野朝陽VR先正
正撚過普通AV好多

似林秀怡

連水野都引退 仲可以j 邊個

可以睇容海恩頂住先

呢件我覺得係av界入面最需要尊重既人
乜撚都玩齊哂

PPPD 481

有套佢做人老母性教育最正

咪撚嘈啦

唔好啊

屌我

點解啊 睇佢好狼虎好似想CHUR死個男優
真係完全感受到咩叫魚水之歡 條腰發發聲

水菜麗有套俾人掌摑
堅正

永遠唔會有番號

識j緊係j佢屎忽

最憎睇佢
睇親都好快出

盲定on9？
#49同#59兩位巴打都不約而同提左PPPD-481

好人一生平安

咁快退

比佢坐一坐應該睪丸都比佢壓埋出黎

留名等睇:一般渣wor 連登仔食開屎

介J

對波真係

有d重覆左

明明係容海欣

成個容海恩咁都話正

我都好驚我有一日引退 唉

用左咁耐而家先發改打錯個名 屌

PPPD-475

君島仲樣衰過佢

屌你老母,我屌你老母

av 林秀怡

樣衰就唔算 但真係好好J 淫味出晒黎

君島樣膠又假波

係淫既
不過我水野派

2個都有J

大波大屎怱，身高165，副偈堅屈
可惜唔係我杯茶

仲有個同細妹條仔偷情

見過佢改造之前個樣，未整之後拍過無碼

真係差唔多類型，不過水野都拍咗好耐

佢夠晒淫

Code?

Sorry
話容海恩似水野係我講先

君島拍無碼果陣正過而家